一人一個單身太久既男仔會做既野

同朋友落bar飲酒

終於有時間做自己有興趣既野

自由自在去旅行

自己做愛

扭到水樽蓋

自己落去酒吧happy hour

得閒諗下條女幾時返黎

搞基

仲要係同成班麻甩佬去飲
果下真係

冇野做

有女無女都會打

做運動

我自己一個都去

發臭

好dry

搵間少人嘅bar飲兩杯其實好chill

臭鳩

上連登叫春

戒丁

唔飲水

飲水淨係識開一個樽蓋

打飛機

狗女開始全面進場

瘋狂叫雞

141

雀仔按摩

乜都唔理咁fing晒啲錢去買自己鐘意嘅野

樓上全部錯晒
正確答案係
扭開水樽蓋

比多時間落去讀書同學樂器

單機去旅行

出街唔使再拎紙巾

落公園睇廢老捉棋

叫雞
開發菊花
中途轉基
去九公游水

其實一個人真係好feel, 唔駛諗放假同條女去邊玩,去邊度拍拖,送咩畀佢,攪咩小驚喜,鐘意就約班fd督波食飯.

有冇人好似我咁,有女埋身都請人食檸檬?

有人生目標

可以同自己d女仔fd出街食飯飲野

當所有女人都係雞，幫佢定價

其實男人應該唔會有太大分別

學唔同既野

瘋狂ff

自由了
唔撚洗受氣
真正享受人生
做乜都得

專心打機
唔在意鬚長

撩女

會覺得拍拖可有可無
覺得其他野更重要

呢個技能係女人訓練出黎
單身太久應該退化

毒撚圍爐區

會開始漁翁撒網

唔識扭水樽蓋

搵D舊朋友聚下

啲錢終於可以有得淨

唔想行街就唔使行

唔使買禮物

唔使諗有咩驚喜，笑話

上連登

可以有好多時間做翻自己想做既嘢

可以周圍同女仔傾計 wts

唔識開水樽蓋

學識左自己開樽蓋

可以瘋狂屌系（宜家個個就快3年先屌過一次）

叫雞 周圍flirt女

左手拖右手

周圍flirt女真係好正

叫雞

數錢

日日睇a片

會冇力開樽蓋

突然有上進心

會愈黎愈愛自己
就算有女埋身 都寧願對自己好啲多過對條女
咩都以自己開心為先

屌，噤錯左正評

想屌閪

幫朋友打丁

唔剪指甲

多咗錢買高達

揾sp

上連登買女人係公廁係臭雞
然後上ig繼續J囡囡

見到女就想幫佢扭樽蓋

成日自己一個去旅行
仲要係唔講俾任何一個人知
一去就起碼10日
個種感覺真係好爽

自己睇戲

剪完指甲唔再條到佢唔吉手

上面個post同下面個post咁似樣既

越食越無要求，反正都係一個人
有錢剩就去劏狗會

打飛機

唔識溝女

覺得所有女人都係G

成為毒撚

會不停買衫買鞋買玩具比自己

開OT

諗到仲有幾個鐘就要返工但係仲未訓

掛住ex

係
要習慣下

儲錢

開住部腦一日 又唔喺用喎

去街鳩行 去商場鳩行 去書店鳩行

開下車做浪子 然後扣左超過10分

結果要報強制駕駛改進課程

即喺上堂鳩坐一日

出膠帖

儲到錢

不能認同更多

出街終於可以行完目的地就走
食飯終於可以快手食完就閃
睇戲終於可以靜靜地睇完
打機終於可以唔駛扮訓
放假終於可以留屋企
做野終於可以專心
終於可以蓄下錢
終於可以自由

但有時仲係會諗起以前

有時剩係敢買屈臣氏，其他開唔到
真係開水難過擔泥

去旅行

走混全世界 試當地g

買樓買車

有無女朋友都做

ff會有女鍾意

可以驗眼

玩咸game

返工打機
再唔係放狗
無女既生活應該係咁過

笑死 ，抽到應一應

儲多左錢同多d時間學野

保持每日都係day 1紀錄

轉gay

變到唔識溝女

我會成日去沙田間one+one 120蚊兩杯 坐低慢慢飲 再食枝煙💁🏻‍♂️

利申：打手

成功